觀塘落雨啊 大家記得開遮

Cctvb影緊示威者拆燈柱畫面！
大家記得保護好個人身份！
幫手開遮，唔好比人影到樣

自推十次